◇*‧°.. 想出去玩嗎？＊﹎ㄖ°*"

＊▂﹍〝°即管去〃找她T_T‧‧''●`

我的熱情～好像一把火～

sis，我d小哥哥唔找me
我係咪人老珠黃了

丶;﹎比花還要花心的、男人

不關事啦 我剛吃了個小十年的dee= =

我想泡少20年的fuqboi

畀contact我 幫你

佢好能正
驚你忍唔住手出手

未吃過同一條仔不算真sis

Ok佢tg:

我tg mango1991

解藥？

很明顯吧-_-

-.-係咪之前睇我post搵到首歌牙

下=.= 你是誰

忘掉我了..

佢抄我post

link